有無人做過天文台intern

如題 ?收到offer/-\

無

有識人但唔同你講，表情撚

對唔住大佬

想問下你係點報intern？

跟學校

係唔係gpa好高先得

天文台intern . 有咩做？

小小gpa要求啦

我就係想知 未accept

你讀CS定Phy? 兩科入去做嘅嘢好唔同

我有fd 做緊，佢hea 到pk
你邊team

可唔可以講多d

邊team就唔講啦 自爆 但唔係多關於physics

做過一年+summer
而家間中返去做FYP

一年其實係咪咁值得？
政府果啲冇return offer

難講，正如上面所講，唔同team做好唔同既野

同問／－\

咁你都做左一年
你覺得最大收獲係咩

個年既研究成果有機會出到文、係d國際會議到發表

Ching是咪宜家做開research 果行

未grad，但將來希望係

gpa好高？ 我收到offer都好想好似你咁

唔高